# Nova Lista Da Coletânea
A Nova Lista da Coletânea contém o índice do novo hinário da Igreja Cristã Maranata somado ao índice antigo, com intuito de facilitar a busca do número antigo frente ao novo número na coletânea atualizada. O aplicativo não tem qualquer vínculo oficial com a ICM e é livre, de código aberto.

![alt text](https://i.imgur.com/BiU7k4O.png)

A busca funciona tanto para nome ou número da coletânea nova. Acompanhamento de desenvolvimento mais detalhado a cada atualização pode ser acompanhado [clicando aqui](https://trabalhosgerais.wordpress.com/2018/05/30/nova-lista-da-coletanea/) 
Problemas, sugestões e ideias, não exite em compartilhar!
